SistemPembelianBuku
===================
Tugas Java Aplikasi Pembelian Buku versi Web

Aplikasi ini dibuat untuk keperluan tugas pemograman java 2.

Untuk MySQL yang username rootnya tidak memakai password.
=====================
1> Download Aplikasinya

2> Buka Netbeansnya dan jalankan Apache dan MySQL

3> Buka Folder database dan import file dbaplikasipembelianbuku.sql ke mysql

4> Klik Open Project pada Netbeans dan pilih source SistemPembelianBuku ini

5> Compile and run

Untuk MySQL yang username rootnya memakai password.
=====================
1> Download Aplikasinya

2> Buka Netbeansnya dan jalankan Apache dan MySQL

3> Buka Folder database dan import file dbaplikasipembelianbuku.sql ke mysql

4> Klik Open Project pada Netbeans dan pilih source AplikasiPembelianBuku ini

5> Klik package model dan buka file Koneksi.java lalu ubah static String password = ""; menjadi static String password = "kodepasswordkamu";

6> Compile and run

Note:
===================
Jangan lupa untuk menambahkan (add) Library jasper dan jdbc mysqlnya.
